{"translation-revision-date":"2023-11-04 15:00+0000","generator":"Loco https:\/\/localise.biz\/","source":"inc\/customizer\/react\/src\/typography\/font-pair.js","domain":"kadence","locale_data":{"kadence":{"":{"domain":"kadence","lang":"tr_TR","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Choose a font":["Bir yaz\u0131 tipi se\u00e7in"],"Select a Font Pairing":["Bir Yaz\u0131 Tipi E\u015fle\u015ftirme Se\u00e7in"],"Select a Font Pair":["Bir Yaz\u0131 Tipi \u00c7ifti Se\u00e7in"],"Confirm Change Settings?":["Ayarlar\u0131 De\u011fi\u015ftir Onayla?"]}}}