{"translation-revision-date":"2023-11-04 15:00+0000","generator":"Loco https:\/\/localise.biz\/","source":"inc\/customizer\/react\/src\/borders\/border-component.js","domain":"kadence","locale_data":{"kadence":{"":{"domain":"kadence","lang":"tr_TR","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Reset Values":["De\u011ferleri S\u0131f\u0131rla"],"Unit":["Birim"],"Style":["Tarz"]}}}