{"translation-revision-date":"2023-11-04 15:00+0000","generator":"Loco https:\/\/localise.biz\/","source":"inc\/customizer\/react\/src\/sorter\/setting-sorter-component.js","domain":"kadence","locale_data":{"kadence":{"":{"domain":"kadence","lang":"tr_TR","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Medium":["Orta"],"Large":["B\u00fcy\u00fck"],"Inherit":["Miras almak"],"Thumbnail":["K\u00fc\u00e7\u00fck resim"],"Medium Large":["Orta B\u00fcy\u00fck"],"Full":["Tam"]}}}